其實林鄭係唔係真正做全 we connect 全香港人？

根本條友先真係connect 大部份訓緊既港豬
但就要好多手足犧牲先做得到

得閒出黎9up搧風點火